{"32": ["Econom\u00eda / Competitividad", "Poblaci\u00f3n de mas de 10 a\u00f1os que ha completado al menos Estudios Secundarios (%)", true], "34": ["Econom\u00eda / Competitividad", "Poblaci\u00f3n de mas de 10 a\u00f1os que ha completado estudios profesionales (%)", true], "35": ["Econom\u00eda / Competitividad", "Poblaci\u00f3n de mas de 10 a\u00f1os que ha completado estudios Universitarios (%)", true], "50": ["Econom\u00eda / Competitividad", "Tasa de ocupaci\u00f3n juvenil de la poblaci\u00f3n de 16 a 24 a\u00f1os (%)", true], "23": ["Econom\u00eda / Competitividad", "Contratos indefinidos registrados en el a\u00f1o (% total contratos)", true], "43": ["Cohesi\u00f3n social / Calidad de vida", "\u00cdndice de envejecimiento: Poblaci\u00f3n de 65 y m\u00e1s a\u00f1os (%)", false], "111": ["Cohesi\u00f3n social / Calidad de vida", "Densidad poblacional (Hab./Km\u00b2)", true], "158": ["Medioambiente y Movilidad", "Parque de turismos (turismos/habtante)", false], "113": ["Medioambiente y Movilidad", "Superficie destinada a carreteras (%)", true], "160": ["Medioambiente y Movilidad", "Consumo el\u00e9ctrico anual no industrial (Kwh./habitante)", true]}