{"39": ["Econom\u00eda / Competitividad", "Inversi\u00f3n neta del Ayuntamiento por habitante (\u20ac)", true], "206": ["Econom\u00eda / Competitividad", "Renta familiar total (\u20ac)", true], "61": ["Econom\u00eda / Competitividad", "Renta personal disponible (\u20ac)", true], "37": ["Econom\u00eda / Competitividad", "Recaudaci\u00f3n impositiva del Ayuntamiento por habitante(\u20ac)", false], "8": ["Econom\u00eda / Competitividad", "Tasa de actividad (%)", true], "10": ["Econom\u00eda / Competitividad", "Tasa de ocupaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n de 16 y mas a\u00f1os (%)", true], "13": ["Econom\u00eda / Competitividad", "Poblaci\u00f3n parada registrada en Lanbide (% poblacion de 16 a 64 a\u00f1os)", false], "162": ["Cohesi\u00f3n social / Calidad de vida", "Poblaci\u00f3n total (hab.)", true], "44": ["Cohesi\u00f3n social / Calidad de vida", "\u00cdndice de sobreenvejecimiento: Poblaci\u00f3n de 75 y m\u00e1s a\u00f1os (%)", false], "42": ["Cohesi\u00f3n social / Calidad de vida", "\u00cdndice de infancia: Poblaci\u00f3n de 0-14 a\u00f1os (%)", true], "86": ["Cohesi\u00f3n social / Calidad de vida", "Solicitudes de vivienda que constan en Etxebide (% habitantes)", false], "48": ["Cohesi\u00f3n social / Calidad de vida", "Poblaci\u00f3n extranjera de fuera de la UE-15 (% poblaci\u00f3n extranjera)", false]}